見到四腳蛇驚到癲

屋企近排好多四腳蛇出沒，嚇到癲。但真係唔洗理佢由佢走就得？

渣ga

你驚一隻佢仲驚過你既生物 ？

聽講四腳蛇食小強
你驚四腳蛇多d定小強多d先

佢驚你多過你驚佢

那個孩子前世殺了你全家嗎？ 搵食啫

神獸好野黎架

我屋企都有